2015年區議會選舉選民人數︰369萬

民主派得票數58萬，建制78萬
當中有66個選區因為自動當選, 大部分都係建制派
有人想投都冇得投,
要改變區議會, 首先要有人參選, 去除自動當選
先有機會削弱對手
上一屆對手已經跌左6席,
民建聯席數不變, 但選票已下跌
希望今屆再接再厲

九龍城區有條撚樣叫何顯明 逢親係後生仔唔派單張比你

呢D撚屌真係當街屌柒佢
你咁樣就想做區議員

我今年最後一次投樂華北....真係幫埋黃子健多次 趕走梁力...
投完我要暫搬佐敦谷...或者可以再搬投多次九東立會
但以後可能我就要投方國珊或者張美雄, WHATEVER...專業動力...

PUSH

2007年, 民建聯扭轉左成個區議會生態
希望今年會有一次逆轉